月入唔過中位數嘅你，入嚟講低幾多歲

21 14500唔走既話16000

27 30k

月入中位數15k啊

咩工？

佢計大學畢業做左五年野既中位數

20歲大學生part time都過，但成日做到一兩點

開呢啲post盞比人踩多2腳 何必呢

23, 哂銀時degree, 10.5k

你啲仆街係到自眨身價

26 12k

又黎

我25 40k 做到隻狗咁

23 岩岩好15k

咁都好曬

飲食

30歲0月入
靠幾億身家過日子

吹水大會

20歲 12k

24歲 嗰時 第一份工 10k